{"translation-revision-date":"2021-09-19 19:36-0300","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"src\/blocks\/profile\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Main":["Principal"],"Image":["Imagen"],"Replace image":["Reemplazar imagen"],"Remove image":["Quitar imagen"],"Horizontal alignment":["Alineaci\u00f3n horizontal"],"Border radius":["Radio de esquinas"],"Border radius unit":["Unidad de radio de esquinas"],"Direction":["Direcci\u00f3n"],"Horizontal":["Horizontal"],"Vertical":["Vertical"],"Text alignment":["Alineaci\u00f3n de texto"],"Content gap size":["Tama\u00f1o de separaci\u00f3n de contenido"],"Content gap size unit":["Unidad de tama\u00f1o de separaci\u00f3n de contenido"],"Media":["Multimedia"],"Write name\u2026":["Escribe el nombre\u2026"],"Write title\u2026":["Escribe el t\u00edtulo\u2026"],"Write description\u2026":["Escribe la descripci\u00f3n\u2026"],"Media gap size":["Tama\u00f1o de separaci\u00f3n de multimedia"],"Media gap size unit":["Unidad de tama\u00f1o de separaci\u00f3n de multimedia"],"Reverse order":["Orden inverso"],"Choose profile image":["Elegir imagen de perfil"],"Media width":["Ancho de multimedia"],"Media width unit":["Unidad de ancho de multimedia"],"Media height":["Alto de multimedia"],"Media height unit":["Unidad de alto de multimedia"]}}}