{"translation-revision-date":"2022-09-04 18:49-0300","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"src\/blocks\/icon\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Main":["Principal"],"Icon":["\u00cdcono"],"Icon size":["Tama\u00f1o de \u00edcono"],"Use custom icon":["Utilizar \u00edcono personalizado"],"Color":["Color"],"Custom Icon":["\u00cdcono personalizado"],"Paste the code for your custom icon in here\u2026":["Pega aqu\u00ed el c\u00f3digo para tu \u00edcono personalizado\u2026"]}}}