{"translation-revision-date":"2021-03-15 22:43-0300","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"src\/blocks\/_block-template\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Main":["Principal"],"Icon":["\u00cdcono"],"Icon size":["Tama\u00f1o de \u00edcono"],"Use custom icon":["Utilizar \u00edcono personalizado"],"Insert the HTML code for your custom icon.":["Ingresa el c\u00f3digo HTML para tu \u00edcono personalizado."],"Color":["Color"],"Custom Icon":["\u00cdcono personalizado"],"Heading level":["Nivel de encabezado"]}}}